【MWC 實機試玩】真正「長屏」．特色 21 : 9 手機 Acer Iconia Smart 一手試

21:9手機

ching啲反應做多咗

記得當年就係呢部機令acer係手機界消失